\include{./TeX_files/config}
\usepackage{longtable}

\begin{document}
	\begin{center}
			\textbf{Requisitos Funcionais}
	\end{center}

	\begin{longtable}[c]{|l|p{8cm}|l|l|}
		\hline
		\textbf{Código} & \textbf{Descrição}                                                                                                   & \textbf{Risco} & \textbf{Prioridade} \\ \hline
		\endfirsthead
		%
		\endhead
		%
		REQ01           & Possibilitar a identificação dos produtos por código e descrição.                                                    &                &                     \\ \hline
		REQ02           & Permitir ordenar uma lista de produtos por código ou descrição.                                                      &                &                     \\ \hline
		REQ03           & Informar vendas casadas e seus repectivos descontos e vantagens.                                                     &                &                     \\ \hline
		REQ04           & Armazenar P.C. com dados da venda.                                                                                   &                &                     \\ \hline
		REQ05           & Armazenar dados do local de entrega do P.C..                                                                         &                &                     \\ \hline
		REQ06           & Permitir verificação quanto ao frete dos produtos do P.C. e acressimo do valor de frete ao mesmo.                    &                &                     \\ \hline
		REQ07           & Aceitar pagamento do cartão de crédito/débito.                                                                       &                &                     \\ \hline
		REQ08           & Verificar aprovação da transação de pagamento do P.C..                                                               &                &                     \\ \hline
		REQ09           & Encaminhar P.C. para S.E..                                                                                           &                &                     \\ \hline
		REQ10           & Informar ao cliente caso haja problema no pagamento, sugerindo o boleto bancário com forma alternativa de pagamento. &                &                     \\ \hline
		REQ12           & Encaminhar o P.C. para a D.F. caso o cliente opte por pagamento em boleto bancário.                                  &                &                     \\ \hline
		REQ13           & Controlar quitações de boletos bacários.                                                                             &                &                     \\ \hline
	\end{longtable}

Siglas
	\\P.C. Pedido de Compra
\\S.E. Setor de Expedição
\end{document}